☭小米☭（１８１０）暗盤收市跌４﹒７至５﹒３％

《經濟通通訊社６日專訊》本港首隻「同股不同權」新股☭小米☭（０１８１０）下周一（９日）掛牌，於輝立暗盤交易場收報１６﹒１元，較招股價１７元低５﹒３％。每手２００股，若不計手續費蝕１８０元。

於耀才方面，暗盤收報１６﹒２元，較招股價低４﹒７％，若不計手續費每手蝕１６０元。☭小米☭公開發售認購合共１０﹒３５億股，獲超額認購約８﹒５倍，由於僅獲輕微超額認購，一手中籤率為１００％，申請９手穩獲兩手，未錄得「頭錘飛」。

國際發售股份獲輕微超額認購，配售股份最終數目為２３﹒９８億股。（ｃｈ）

屌，而家周街都係d小米廣告

佢間旗艦店幾時自爆

CAP左好多水, 未咁快啦

不過旗艦店係MK, 可想而知有多少斤両

其實係指佢d產品爆炸